係會展好似見到戴維斯

聽日去屯市

好似有function

係會展排冰火真天魔公仔?

入黎前以為係打桌球嗰個

踢波果位？

聽日佢會去屯門市廣場

我師父呀 佢教我打邊爐呀

屌真定假